的士司機vs古惑仔

屌得好

咁都叫古惑仔

成舊蕃薯咁古咩惑仔